כמו שאנחנו אוהבים למכור פרוקסים, פרוקסים ipv4 הם יקרים מאוד ואין לנו את הכסף עבור זה כרגע. Ipv6 פרוקסים הם זולים מאוד, יש מקומות בחוץ למכור מיליונים תחת 1 דולר אבל רוב התוכניות אינן תומכות פרוקסים ipv6 עדיין.